阿迪達領「兵」一周年：一年時間已經達成歐洲雙冠王

周六阿仙奴將會作客對陣愛華頓，這場比賽除了會帶隊倒戈舊主「拖肥」外，亦是阿迪達帶領阿仙奴的一周年。這名西班牙籍領隊出席賽前記者會時，就提及過去一年雖然帶領球隊贏了兩座獎盃，不過最近的低迷就削弱了他們在夏天的成就。

上季於中途執掌兵工廠的阿迪達，最終成功帶領球隊捧起英足盃冠軍，今季初又再次捧起社區盾，令阿仙奴球迷對阿迪達抱有頗高期望。只不過近期球隊陷入低迷，阿迪達就表示仍然需要更多時間走出困境：「由於很多不同的原因，這是球會歷史上最具挑戰性的一年，我覺得球隊已經取得很大的進步，過去一年的亮點是我與球隊一起贏得兩座獎盃，最令人失望的是沒有球迷無法與我們一起走過困難的時刻。」

只不過阿迪達深信自己仍獲得高層的全力支持，並且認為球會的問題無法快速解決，呼籲球迷要有耐性：「我從一開始已經提過，我覺得班主、董事會、技術總監以及球會的每個人也給予了支持。在足球世界當中，任何事情也只着重結果，但經過大量的調整之後，我們需要找到穩定性，這需要時間。」

「由於很多不同的原因，這是球會歷史上最具挑戰性的一年，我覺得球隊已經取得很大的進步，過去一年的亮點是我與球隊一起贏得兩座獎盃，最令人失望的是沒有球迷無法與我們一起走過困難的時刻。」

原因咪就係雪咗奧燒奶共丫拿

去中超做阿森納咪得

輸極都仲排15名 啲分都幾襟洗

最底果幾隊太閪

西班牙籍領隊

歐霸專家回家啦